[
    {
        "randomId": 129
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    }
]